好彩連登有完全封鎖功能 但係Admin幾時ban人？

【朝鮮風雲】特朗普獲提名爭逐明年諾貝爾和平獎

呢兩條友洗足成個post 點解咁樣妨礙討論都唔ban？

做乜9

毎頁得唔夠10個留言

當兩隻痴線屈毛狗相遇

神奇在冇人ban

推

bam咗？

已禁言警告

thanks

其實現行所謂完全封鎖只係我睇唔到被封鎖者（例如五毛）嘅post, 但佢仍然可以reply我嘅post, 影響其他用家睇post, 妨礙正常討論
可否考慮完全封鎖加埋被封鎖者login時睇唔到我嘅reply 同埋睇唔到我開嘅topic, 令佢無從reply?

有得諗